而家推動自己既思想就係知自己會死

一早對d咩冇留戀
以前行山真心欣賞d風景
好想留住時間
心諗第時拖住條女行返自己行過既路
而家只係想快d行過
自己一個 行埋眼前既路
其他野已經唔想再講
死真係解脫
諗到自己會死心情反而仲平復返d
以前都話會玩下食下野
駐足欣賞下d咩
但人越大越能憎依個世界
但憎其實代表你有留戀
而家做人
一係自殺
唔自殺就唯有一心諗住自己終有一日頂蓋
快d行埋佢 等到依日就算
cut左醫保
cut左器官捐贈
但真係唔係出於報復
係真心唔想同個世界有任何瓜葛
以前聽過既歌
聽黎已經冇感慨
聽返只係想重組返以前d野作結
有時係公司
自己真係局外人咁
有d傾屋企野 有d打機傾課左幾多金 有d圍埋食零食
其實好撚想死
日日對住
唯一令自己心情好d
真係當自己坐監
終有一日死左唔使對住
講真
試過煲劇 打機 聽歌 做運動
黎distract自己
培養d所謂興趣 摺紙 種野 畫畫
但心知肚明根本係bs
唯一嗜好真係揸車
夜晚揸去d沙灘郊外
買罐汽水飲
兜風避世
吹吹下風心諗就咁死左去就好

買部露營車玩下